有無人好怕古天奴個嘴抽筋

笑到今日仲未停到

有脫北者嘅笑容

佢個嘴抽唔抽筋我唔知但係你條nigga隻腳係咁抽筋囉

吐氣揚眉既感覺 終於走得甩去巴塞

隊友升咁多grade好難唔笑到咁

有冇返去訓練下d球感？

一陣又比人咒斷腳架喇

當年阿蘇過巴都係咁

笑到唔識停 喺利就初四咁樣

笑到落場踢波都仲笑緊

停唔到

即刻變快樂足球

屌你踢緊波都係到笑，有冇咁撚開心呀

搞到牙蘇美斯都笑埋一份

死老豆樣

似笑緊你多啲…

得啦得啦

好撚驚

X2

好驚痢奪冠佢笑到失禁

我都笑啦 叫緊3冠糊

得佢有機三冠唔怪得笑到仆街

好怕

驚到瀨屎

利記都笑到嗰嘴抽筋

係

有唔少脫北者脫左北之後適應唔到南韓生活
最後都係返去北韓

而家就真係笑到抽筋啦古仔

笑左未